小妹希望大家笑哥狗吾好甘快笑到斷氣 仲有大半季要笑㗎😂😂😂😂

但笑到我胃抽筋啦 笑到停唔到

冇人覆你我覆

哥帥

探肛好波

吾你老母
甘你老母

好耐無見

讀得書少?

系牙 你浸大好撚威威牙

真是好勁

冇美斯 哥狗只係2線教練

Me普林c頓

哥狗係疤就靠美斯沙維小白
去到拜就靠2r muller 利雲

吊 大學生

一到英超就現晒型

👍🏻💯

3核巴塞 拜仁 搵哥狗啊婆去教都3冠啦

浸大串人讀得書少
人吾笑狗刀吠